從前有座山

接下去

佢叫做徐子山

完

好撚掂

新故事再戰
從前有隻鬼

連登啲人無創意

山上面有座廟

廟裹有個男孩子

男孩子前面有條女

條女跪左係地下

此po已完

頂你我真係想咁講

此故事已完ok?

未完

no

我係唔會比佢停
繼續無事發生